335撈咗LMT你教我點輸？

木姐應該有又興趣撈
Target price $500

睇圖就反彈，唔入就錯過特價時段

特朗普金主

佢本身都338入
差過預期少少都跌個雞碎

咁就仆街了, 敗登份人好少氣

其實dem削開軍費
價格已經一早反映

武肺搞到sales多咗都打返個和
應該有排橫行
直至打仗

個價咁樣跌落黎唔係冇原因 心水清都知會減軍費重基建 你見軍用股公司唔會投拜登 佢地都知佢上任就冇運行

大把位輸利申過來人

軍工股嚟講 LMT 都算弱
Btw Ching 睇咩位

strong hold必勝

又咁講 應該見咗底
Arkq 好似係137入
佢入低過阿木 放長線應該無死
不過一定妹好耐
Arkx出可能會帶動
LMT太空部門成長得好快
不過畀武肺offset哂

你個名

原标题：洛克希德马丁()CEO：目标是将21世纪的网络带到太空 来源：智通财经

洛克希德马丁()CEO：目标是将21世纪的网络带到太空。

329蚊好心動